有冇人要ASUS ROUTER???

RT-AC53
之前買錯左,唔岩用
依家買左部RT-AC66U B1
所以想放左佢
2018/05/06 買的
個盒仲係到
要既TG我, 放200

推

1蚊收

2蚊

大你5毫子﹐2個半收

$80收

冇人要？